感謝醫護，9成封關，14日檢疫

如果無罷工
羅湖同落馬洲日日幾萬幾萬大陸人咁車黎
自問free ride ， 只可以自己唔開鋪
無辦法組織行家大攪
跟住到其他行業接力
仲有手足要推返行動post

推

行動行動

Thank you , Push

口罩遊行

唔完全封

封9成同封1成 其實係一樣

認同
多謝醫護

唉
呢家封關
係假封關
仲將更多中國人帶入境

Exactly 其實歷史上真係冇幾次罷工可以完美達成所有訴求

佢哋今次已經好叻

無論最後係點！
都感謝醫護嘅付出

衣家搞遊行聚唔到咁多人啦
同埋有一個生化人就大家攬炒

鍵戰快d去fb 新聞度感謝醫護爭取

點一樣法
罷五日已經日日迫到林鄭做野

多謝醫護

佢地行出呢一步已經好不容易
無論點樣都會支持醫護決定

多謝醫護爭取到多個關口關閉

爭取到支那人需要檢疫

港共政府因為醫護一星期工業行動，從未道歉嘅柒婆道歉，政府半跪低

感謝醫護
做到我地半年都做唔到嘅野

大家睇到未
啱時機嘅罷工係最有用嘅手段

階段性勝利, 各位俾d掌聲自己

希望各位醫護明白，分化撚/仆街係少數

晒鳩氣 香港人打飛機最叻

總算係一次有成果嘅罷工
不過港共嘅無恥又一次刷新下限

冇罷工醫護，呢個垃圾政府根本唔會一個禮拜之內公佈咁多措施，多謝罷工醫護！

感謝醫護人員抗爭

感謝醫護 感激善良醫生護士

感謝醫護

應激各位醫護人員，各位辛苦曬了

謝謝

等你出黎帶領呀

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

多謝醫護嘅付出

Push

推哩個
醫護唔係condom

努力過
仆街嘅係港共政府

到其他人人罷喇
呢個香港唔止醫護
其他人都要出力

無限支持，多謝醫護，多謝 醫管局員工陣線！

推呢個,好過同其他垃圾嘈啦

係有成果
雖然成效不彰
都感激佢地嘅付出

Push!

推呢個！
辛苦晒！

要做都做咗，封唔到關，只可以話社會大眾唔ＣＡＲＥ自己安全，自己冇俾壓力港共。

感謝醫護！

真 唔明D人屌乜 淨係識屌果班根本冇出過力

有用咩？
一日未全面封關，一日都冇用

辛苦醫護

謝醫護， 推

agree

多謝醫護企出黎

多謝醫護，佢地付出比任何香港人都多

睇清楚人地講咩先啦

同意 辛苦晒醫護手足

多謝醫護手足

你罷咗未？

多謝你地

老豆係咪又要出動

對外宣傳係要係咁

全民入工會啦好嗎

無論結果點 感謝醫護付岀

多謝醫護
起碼都封左幾個

你柒夠未

多謝每一位醫護

你get下樓主咩意思先啦

多謝醫護人員，無你哋嘅付出，政府唔會終於跪低

多謝工會

多謝🙏🙏

咁都打到飛機

Thanks all!!!
Support you forever!

+1
香港人, 保重, 繼續生存落去, 同對家鬥長命!

push

精神勝利法

感謝醫護你地好團結

你哋隨時冇咗份糧 畀人算帳
但你哋都冇退縮
多謝你哋付岀

支持

你日日達哥達哥
又做左d咩幫手呀

唔講以為武肺係醫護整出黎

有咩成果呀而家? 得醫護罷其他人唔罷 完全迫唔到政府 咁樣有咩好打飛機呀?

唔同

封9成 班支那人過關仲逼左 仲易傳染
仲密過

感謝醫護，9成封關，14日檢疫

Agree

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

支持醫護

大陸人要落香港已經煩咗好多

感謝醫護!!!

肯罷工醫護對得起所有香港人。只係對手進化到吾理港人死活。留得青山在，持續抗戰。月蛾是明日黃花，立法會選舉係真章

加油！

對住一個咁垃圾嘅政府 都叫做迫到佢地做野

暫緩唔罷 唔代表第日唔再罷

無論點都感謝醫護付出

多謝

同意
出面五毛/風向撚仲屌醫護

其實同反送中運動嘅道理一樣，都係幫香港喺度buy time

支持醫護任何既決定

算係咁啦，若秋後算帳要全部出來撐

我對唔住醫護手足
同時多謝醫護手足幫我地香港人爭取咗局部封關同14日隔離

多謝醫護罷工❤️❤️ 多得醫護罷工，先踢得郁呢個政府做野

醫護手足付出好多 好大勇氣
冇佢哋情況絕對絕對係更差

支持醫護，感激。

今天我

拜托有腦嘅香港人唔好返工
你返咗工就已經好危險

感激醫護

北區撚跪地多謝醫護
講咗10鳩幾年光復上水
多得你哋先做到

支持 push

感謝醫護，9成封關，14日檢疫
多謝你地既付出

接力 接力啊 啊星 接力

多謝你地 辛苦左你地 香港人欠你地好多

完全冇成果都好意思打飛機 問下香港人點解唔罷工下下想靠人好過啦

手足點都唔割

多謝你地架努力

好叻呀你

全民三罷

比人經香港轉到外國，入哂來

穿左一個窿嘅condom的確比穿14個窿嘅condom避孕能力高，感謝醫護

多謝醫護 尊重佢地一切決定

多謝醫護 無論點 都支持

你要醫護放棄救自己嘅病人去罷工，係真係好艱難嘅決定，唔係話你放棄唔做幾日野咁簡單，個心理壓力其實唔細，人地可能未竟全功，都唔係咁樣屌柒人嘛
無論如何，我一定義不容辭支持佢哋，我都冇返工一星期，冇佢地可能全開添

多謝醫護 第一次成功罷工

真

推 醫護唔係condom
無醫護罷工 就連呢啲基本防疫野都唔會做

醫護手足多謝你地，香港人唔值得你地為佢犠牲

真 多謝醫護

又階段性勝利
今天我

respect

尊重醫護

講就易 要負起釘牌嘅風險罷工5日 其實好難

真係已經做得好盡

多謝你地

請連登仔戒甩支那內鬥小農Dna
遊行迫唔到政府跪你會唔會屌和理非
勇武行動迫唔到政府跪會唔會屌手足

唔該攞返半年前嘅團結出黎
對家區選輸到冚家鏟後完全冇互屌分化過
如果呢個時間仲怪醫護抵你生生世世做中國人

起碼 迫到班仆街做 野

但 你地條命比班大陸喱 總要好多

冇裝備 真係唔好同佢地癲

推 多謝醫護

Thanks

💪🏼💪🏼💪🏼

感謝參與罷工既醫護

唔好係度亂講野 好易比人咬

多謝醫護！

感謝醫護
係佢地押出自己嘅前途 被人抹黑 被HA施壓
今日佢地嘅決定 無人可以左右

多謝前線醫護手足

人地波蘭都搞咗around 10年 過程中有大大小小嘅罷工 唔好覺得衰一次就咩都無 呢個絕對係一個好開始

雖然未到最終目的
但係都多謝醫護

辛苦你哋

推
感謝醫護
其他行業要接力啦

睇黎最後又係要靠爆裂魔法師解決問題

你諗清楚再講

無錯
大家文宣接力
話工會行動半成功

衷心感謝工會

Anyway thanks

感謝醫護

用份工黎幫全港人爭取，成功與否都值得respect

鬧醫護廢既兒登仔死全家

我今生最尊敬醫護

多謝醫護帶頭罷工

係嘅 sir

毅進制對百分比嘅理解 原來90% 同10%個percent係一樣嘅

Thank

有第一次罷工就有第二次罷工
今次都係好好既經驗，大家踏出咗第一步心理關口，以後再罷都無咁難

又話唔撚夠ppe 又返去開工？
屌你老母 笑撚死警犬咩

只想同醫護講聲多謝
明白你地呢幾日都好壓力
但你地有健康既身體先可以救到人
希望你地係咩崗位都要好好保護自己
保護自己係首要

呢五日知道好多醫護都頂住好大壓力
辛苦你地啦

你會唔會搞錯咗？冇手足放炸彈佢會封羅湖咩

Thank you

多謝醫護，已經史無前例，復工一切小心。

以為14日強制隔離好有用？
如果你係支那人，你會選擇留係支那等死，
定係去香港播毒? 免費膳宿好食好住，
反正14日又一條好漢。
醒下啦香港人，唔封關根本無用。

Anyway thanks 醫護

感激醫護
每次都係行到最前線保護香港人

辛苦你地啦多謝你哋

多謝醫護 其他界別繼續接力！

成功爭取我愛醫護

雖然最後未必做到五大訴求,但感謝醫護有企出黎

感謝 醫護
推推推

感謝醫護人員

感謝醫護，一切小心

到港豬了

其實都有成果 只係得醫護孤軍作戰所以先維持唔到落去

仲要係奴性咁重的華人社會喎, 的確係罕見

感謝醫護！！！

多謝醫護 多謝你地承受住咁大嘅壓力罷工

多謝醫護無私付出

agger 10/10

無論如何，都支持！

感謝今日仲投支持嘅*勇武*醫護

正確思維
你可以話如同虛設
但無呢班醫護連虛設既野都無
仲有 邊個話罷完唔可以再罷？夠人就得

幾千人罷工就迫到政府讓步
大家唔該快啲入工會
入工會係為咗自身權益

多謝罷工醫護

醫護已盡力
感謝醫護

支持醫護決定

我有罷呀，咁你有冇同其他人一齊叫人罷？

感謝🙏🏻

Yes

最好係永久封住佢

感謝醫護，你地已經做得好好

一定要文宣今次既成功 唔好俾少數派搶功勞

理性分析 其實已經半跪左 算係咁

秋後算帳 is coming

全靠你地先可以9成封關

感激

P仔推

議員呢 快啲出話工會做到野

多謝！

係要感謝
但你話九成封關 邊度有
強制檢疫 完全冇嘢check

全民文宣,
感謝醫護成功爭取
幫佢地造勢
FB IG TWITTER. 多你一個多好多

頂住分化撚

感謝醫護🙏🏼🙏🏼

多謝醫護，老實說如果唔係你哋嘅努力我估條柒婆仲係開哂所有大門俾蝗們

多謝醫護
如果唔係醫護
林奠根本唔會封落馬洲/羅湖

14日檢疫同無現時差別唔大

一、隔離變成係社區入面做，隔離營化整為零
二、中國人進港不受限
三、14日內無事可以逃過外國14日不在中國大陸限制
四、14日內有事可接受香港醫護

跟本無贏過，因為就算唔限制隔離，大陸人都會喺香港留14日

感謝醫護
屌醫護嘅人好心諗下自己做咗d乜先啦

多謝醫護
罷工救港

我知有病既要黎點都仲黎到，但數據上係少左既已經...

感謝

tui

支持醫護！！

Thank You
感謝你地開咗個頭

工會行動基本成功
大家文宣fb,ig,twitter戰線一齊做嘢

最後衷心感謝醫護

感謝醫護 封關救港

喂師兄而家冇言論自由㗎？

你睇返人哋講乜嘢先至好話我啦

我鍾意講乜嘢都得我鍾意屌你老母都得啊

問你有咩值得打飛機呀 面對現實未呀? 香港人唔罷工呀而家

推
多謝醫護

G持醫護

Full respect and thanks

多謝........
你們救左香港

係要100%

加油

thanks

衷心感謝，冇你哋香港更加淪陷。所有香港人欠你哋嘅。

雖然唔可以全面封
但都多謝醫護既付出

依家唯有大家一齊努力走落去

（唔好再吊，因為齊上齊落先可繼續行
總有一班不斷吊，但又無証明做過咩
又話工會係為選票
咩都唔做等比普選？
點解唔可以雙線行？三四線都得）

多謝醫護，但佢地有冇充足裝置？

其實 共港 行得呢步 都知 打死都唔封關
而家 迫埋一齊衝關 起碼班撚樣 大機會 中招

咁醫護條命係人地 尊重 醫護自己決定

同意

多謝你地 你地返工小心

相信醫護

香港人既必殺技，精神勝利法，大成功

#醫護手足同工會行動不完美但可接受可改善

咁你係唔係香港人？你有冇罷呀？

感謝醫護 學生罷唔到 希望其他人加入工會一齊罷

尊重醫護決定
Thank you

agger

感謝
但依家前線唔夠gear算唔算自願送死

罷一兩日多謝

Thankyou medics

感謝醫護！

D失敗能衝晒出黎，唔係醫護我地食晒屎！

盡左力 感激

多謝醫護

不完美，可接受，有改善空間

感謝醫護救港

多謝佢哋付出同犧牲

咁你呢撚樣
打飛機都扯唔起啊
人地罷左一星期
你就係屋企希望條J扯 望左一星期

多謝醫護 醫護唔係condom

點解咁多香港人死都唔入工會，其他工會都唔夠人無牙力同政府反抗。
聯署又係咁，唔到最後一日唔理，又要人喂到埋口。係咪要等香港玩完前一日先加入工會？

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

加入聯署組群

thank you

政府呢一個星期做既所有野都係醫護罷工迫使，成功爭取部份關口封關。
但政府仍然一意孤行罔顧醫護嘅生命安全繼續放人進港

由於病情嚴重肺炎在在社區已開始爆發
醫護為救助日益嚴重既疫情決定復工！

#感謝醫護
#多謝醫護令政府封關

真心
唔可以100%完成任務都好
都要用拿返ja沙
宣傳靠醫護罷工 成功爭取左而家呢個情況
一黎保士氣 2黎用黎正名
咪撚再失敗主義 負面情緒

已經好叻
所以更加要加入工會！
為將來罷工做好準備

推呢個

多謝醫護！
你哋永遠係最叻 最專業！！

都叫做到野嘅

多謝醫護
支持你地所有決定

冇人俾你地有更大勇氣
捨己罷工為香港人
平時份工情緒勒索到你地咁勁
都仍然頂到成個星期 辛苦你地啊！

支持佢地

勁！！！

又執番沙？

多謝醫護
你哋已經做咗好多
香港係大家都有份嘅
唔好自責 你哋有你哋嘅難處
復工一切小心 一個都不能少
其他界別手足都繼續努力
抗爭融入生活 唔好麻木

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

多謝你哋

又一個唔面對現實有咩問題既人 唔去屌香港人唔配合 走黎打飛機

推爆 畀醫護睇

我支持同認同醫護嘅努力，當然有逼到條八婆做野，但條八婆做一半唔做一半實質上真係冇用

當個花灑有十個窿，你遮住九個唔代表個出水量少咗九成，啲水只會集中曬喺淨返嗰個窿到出

所以一定要逼到條友完全封曬先算封

多謝！！

大大力推！！！

推！！！！

咁依加人地屌9你 係咪冇言論自由？ 你唔拎kobe出黎講笑？ 唔拎陳彥琳黎講笑？ 屌你用下個柒頭諗野 咩時勢講咩野分唔到？ 係要比人屌既

而家連登好多風向post
呢個係其中一個

多謝醫護，唔係佢哋盡咗力，香港所有關口仲開緊
我哋市民唯有多做預防，減低社區爆發程度

多謝醫護！
罷5日已經爭取到咁多野

其實好多人要諗下，如果無罷工，連呢啲都無，繼續無掩雞籠
但我哋要諗下後續行動，因為罷工唔係唯一方法

多謝各位呢5日罷工嘅醫護

但記住返工一定要保護好自己

感謝醫護手足

多謝佢地

全部入黎感謝醫護罷工 ！！！

其他公會要接力啦

封淨一個仲慘，到時迫哂係一個關口，大機會人傳人。。。。。。

感謝醫護付出

多謝醫護!

唔係打飛機 係醫護嘅努力不應被抹殺
感謝罷工醫護

其實已經開始想真攬炒
唔想呢個病咁快係香港消失

真 要多謝佢地

不完美 但非常敬佩

感謝醫護
今生只娶醫護絲

感謝你們無私奉獻

你柒夠未？

好撚好笑
乜咁多 p牌覆我

有d野已成定局就要諗方法去改變佢個觀感
先搶高地 搶宣傳效果 保士氣
仲係到屌 仲怪鳩人個d食撚屎啦

感謝醫護，香港人在你背後

推 謝謝醫護

多謝醫護的付出

其實佢哋真係有成效
可惜係其他工會跟唔上

用所有鳩官 同 建制派 屋企 做隔離營

感謝醫護犧牲咁多，係我地唔爭氣

感謝醫護！推唔到都推！

推
起碼算係近年最大型既罷工，亦都確實俾到政府壓力。不完美，可接受，但絕對係行出左一大步，多謝醫護

同意呀 但我係度比班 P牌屌緊封九成同一成係一樣

沒殺醫護努力

係因為有手足放炸彈
醫護人員係有credits
但其他手足都唔可以忘記

多謝醫護手足既付出無你地，政府一定繼續大開中門，由我地死

今次你哋救左好多人已經

Thx

agree, push

多謝手足下一步一齊捍衛你哋唔俾人秋後算帳嘅權利

感謝醫護
冇你哋，pk政府點會日日出黎講嘢

好對唔住佢地

感謝香港醫護

衷心感謝工會

同埋大家文宣fb, twitter戰線一齊做嘢
話工會行動達到基本成果

我唔係 我都屌鳩你 無撚腦諗吓人諗乜 一有意見不合就sir sir sir sir你老母閪

多謝各位醫護！！！

多謝您哋 支持醫護

有封咩

唔完美 但感激各位醫護人員

Thank you 醫護

感謝!!!

政府呢一個星期做既所有野都係醫護罷工迫使，成功爭取部份關口封關。
但政府仍然一意孤行罔顧醫護嘅生命安全繼續放人進港

由於病情嚴重肺炎在在社區已開始爆發
醫護為救助日益嚴重既疫情決定復工！

#感謝醫護
#多謝醫護令政府封關
請廣傳～

冇唔面對現實
其他人唔配合係有問題
但請問你本身咁放一句負 咩都冇講 係有咩意義
醫護至少罷左
努力過

你唔係支持佢地
或唔係講緊其他工會
就係一句無意義嘅放負
唔係打飛機
但如果連同路人 佢做左努力
都唔比返d認同
只係無意義踩低所有野
你又有幾有建設性

不要成為社區爆發傳播者或受害者

我份人好均真，今次係感激醫護
唔會好似連登仔係度發晦氣

咁你咪又係意見不合喺度屌鳩我

感謝醫護 成功爭取

感謝醫護~

衷心感謝醫護今次嘅罷工

出面勁多人屌鳩醫護唔好匿係屋企home office 就當出左力啦

明明有斬獲
感謝醫護

宣布隔離14日
其實阻嚇到支那人

多謝醫護。

推

如果HA敢抽後算帳，我地會發動更大規模罷工

感謝各位真心為香港好、罷工為香港人爭取到更多保障嘅醫護人員，祝福各人平安健康

多謝醫護 我會繼續無條件撐你哋

PUSH

我覺得香港人要道歉
今次罷工無論策略如何
醫護就係有GUTS
但去到中途政府冷對待
加上高層威逼
明顯力有不第
可惜香港人未有接力
呢個係我哋嘅錯先啱

請大家到美國駐港領事館facebook專頁留言，呼籲美國政府派員到香港處理疫情。

多謝醫護！！！

多謝你地吖

感謝醫護 辛苦大家

多謝醫護付出

多謝醫護，尊重前線決定

真·同係condom篤穿個窿去屌閪一樣

畀啲掌聲自己

佢地嘅工業行動係由佢地工會經投票去決定 我地作為外人唔可以幫佢地落決定 所以點樣都要專重佢地嘅意願

感謝
而家至少有14日"隔離"
好過之前

感謝醫護幫香港人

你屋企有十對門，依家閂咗九對，嚟你屋企的人係咪會少咗呀？
唔會
因為啲人會轉而喺剩返嗰對門湧入嚟，所以十對門封剩一對同十對門都唔封其實本質上並冇分別

正確，係醫護爭取番黎

Pish
多謝

醫護幫大家爭取完，仲要返去搵搏命。
點可能唔感激佢地？

無限感謝。

少左人係真 多謝
你地盡左力

如果眼中所有野都只得零和既話
做咩都只會失敗

認同無證無據唔使sir人
建議手足們注意用詞

手足提到仲有1成人根本係政權放落黎毒害香港人
社區爆發一觸即發 全港罷工刻不容緩

#醫護可接受 要改善

已經叫fight左好多野番黎....唔明有咩好屌...

推！

謝

我唔明咁多人屌乜柒
你哋自己乜柒都無做就屌？
人哋拋個身出嚟罷工，有投入有犧牲
你哋班人做過乜？

一個新成立嘅工會，短時期內收到兩萬會員
有幾千人罷咗五日工，逼到政府封咗好多關
係啊，你班人會話：屌咪又係階段性勝利
唔罷到尾有乜撚嘢用？
咁之前七個月夠好多次都唔係一戰功成
點解以前可以體諒手足，今次要對班醫護手足咁harsh

無錯，今次談判、部署係可以改善
但單一工種可以發動一次具規模嘅工運
手足已經做得好好，值得表揚

日日話唔好當手足係condom，
你哋而家亂鳩咁屌咪當人哋係condom囉
屌你哋老母

封關暫且唔理，印象中前線根本唔夠gear，依家復工算唔算變相赴死

冇罷工個啲有咩資格講

真心多得醫護罷工
如果唔係政府都唔撚做野
醫護罷工政府焗住每日都做野交貨

感謝醫護嘅付出

pish

屌你老母 其他post係到屌醫護
推呢個

多謝各位靚女靚仔護士醫生
小弟好尊敬你地既勇氣

辛苦你地啦 黎緊你地冇保護衣仲要做dirty work

反而啲臭閪狗就有保護衣

thanks!!

Respect 醫護

多謝所有罷工的醫生 護士 你地好叻

Respect

尊重醫護

感謝醫護手足付出

多謝醫護成功爭取封剩三個關口並逼使政府實施強制檢疫

呢樣真
感謝醫護

拉

各位準備定香港大爆發

撑罷工的醫護，無佢哋的行動 個爛臭閪 仲未肯封關。

屌乜，自己乜都冇做過嘅人。

但願醫護人員要照顧自己。

無限感激

同意
同唔帶套插一下無分別
都有可能大肚

成謝祭

麻煩出文宣我地再週街貼

要話比所有人聽醫護幫我地爭取左好多野

分化撚又喊lu

尊重

又咁講 尊重醫護所有決定
係包括尊重醫護唔夠裝都肯返前線嘅決定
做得醫護 道德觀真係同一般香港人有少少唔同
肯罷工已經係一大步

點都多謝醫護

尊重醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

永遠支持同感謝醫護手足嘅行動同決定
因為你哋作為淋病政治決定嘅犧牲品，相信每個決定都好艱難
醫護手足加油

Sir你老母臭化閪 事實唔完全封關就等於冇用
返屋企含撚你老豆條撚啦 屌你老母

衷心感謝工會

同埋大家文宣fb, twitter戰線一齊做嘢
話工會行動達到基本成果

文宣要人！！

多謝醫護, 佢地唔係condom

喺門口磨吓唔入一樣

感謝!

感謝你地

感謝你哋嘅第一步

袋住先？

充心感謝香港醫護

on9

行動

有減少人流就算有成果

返去幫達狗含撚呀

多謝醫護勇敢行出第一步

推呢個啦

推 醫護唔係condom
多謝醫護無私既付出!!!
無你地都唔會有9成封關，14日檢疫!!
辛苦哂

無條件支持醫護

醫護好波

無錯 多謝你哋

多謝雖然真係好廉價對唔住

多謝醫護！唔割！

感謝醫護，無你地，依家確診人數唔會係雙位數。

佢咪返緊工囉, 打手一名

感謝醫護 大成功

Respect
出面好撚多風吹 講真facebook都無呢到咁亂

已經好好 多謝

其實係香港 有勇氣罷工
已經勇武過8成香港人

無醫護罷工
一早就東鐵綫大爆發

一睇就知，一堆帶風向post
又係時候可以block7啲毛

不如話
身上沒有新型病毒的人士可獲豁免強制檢疫14天

你不如怪自己無係上年推翻港共

感謝罷工醫護

冇醫護罷工 政府連一步都唔會退讓

文宣

多謝你哋 我知道大家可能心入面有好多感受 但請你地知道 我哋永遠感激你哋為香港踏出勇氣嘅一步

公道在人心
準備大爆發

多謝你哋，唔好灰心

推呀 香港唔係得醫護可以罷工 其他接力

已有成果不必自責

多謝醫護🙏🏻我希望你地每個都平平安安。

而家出面根本群魔亂舞 一堆5毛熱9

我倒唔係去責怪佢哋(實際我都無資格)，亦好感激佢咃罷工迫使政府做嘢
下面講嘅嘢可能好賤希望見諒
我見政府/醫管局嗰邊好似無點保證過會有足夠裝備
一來我擔心佢哋都會中招，始終佢咃健康為先
但呢個情況貿貿然復工會唔會太危險，我擔心佢哋都「幫手」播毒，要知道病人打個乞嚏佢咃都好大機會受到感染，結果事與願違

辛苦哂醫護，多謝你地！

成班仆街 人地醫護肯企出嚟 無論最後點樣都
絕對支持

成班鍵盤戰士得把口 係連登blame the 醫護

人地醫護起碼企岀黎 爭取

對住林奠政府 你唔屌政府 屌醫護？

成班都未撚訓醒咁

推呀

醫護教港 無限感激

感謝🙏

咁激動做咩啫,佢講中左?

真心係多謝醫護人員

醫護唔罷依家仲係中門大開呀
唔係醫護有咩資格屌

多謝所有付出既手足

大家可以安心上路

感謝醫護，感謝工會
希望你地身體健康，平安

佢哋最叻就屌勻全世界，係唔會屌政府
14如是
16如是
19如是
20如是

呢幾日係屋企度近乎冇出黎，你呢？

感謝醫護努力，你哋已經做得好好，幫港人爭取多幾個關口，大家初初搞工會，唔好氣餒，隨學隋做，我幾日都以罷工支持⋯⋯

Thanksss

已收到成效啦，正苦已關閉大量關口，雖然最後正苦都唔封曬關口，但可以預見佢嘅檢疫隔離措施，只會引發另一堆問題，吃力不討好。

香港醫護人員絕對係我哋最值得尊重嘅一群

雖然未係最理想既結果 但真心多謝你地 推

醫護可以再罷工

封埋果1成關,保障港人治療權

感謝醫護人員！
但仲未夠，仲要努力！

尊重及感謝醫護
第一次工會搞罷工己經算係咁

點都好 多謝佢地既付出 至少試過為香港人爭取

感謝醫護 支持任何決定

感謝醫護，而家到其他行業罷啦

感激

收皮啦，仲係到自high
輸到仆街

感謝醫護！！
你哋已經為香港付出左好多

Thank you so much

如果無罷工
每日起碼十萬病人上上落落

尊重前線醫護，感謝你地為港人既付出

辛苦晒

多謝罷工醫護辛苦你地

醫護就係當時612嘅勇武
多謝醫護
多謝勇武

到我哋接力了

好波

其實已經基本封關
但壓力繼續傳俾醫護

垃圾嬲嬲豬呀

無醫護 今日香港仲慘

多謝醫護人員

感謝醫護嘅努力

多謝各位醫護手足

覆你就真係晒鳩氣

順手block左佢啦 以後唔使睇到

地下d沙少咗咁多

多謝醫護🙏

多謝醫護 我係垃圾

多謝醫護請繼續罷
唔好返去醫班肺炎支那賤種

721

同感，又冇大遊行抗疫，係難啲聚人

我絕不會當醫護係condom

香港人繼續努力

感謝，永遠和醫護同行

你真係唔識架喎 已成功爭取

唔係個個罷工醫護都會辭職
強調返 佢哋嘅罷工係有成效 唔係跳梁小醜出嚟攪事
成果：冇罷工醫護 香港會危險好多
輿論戰

感謝醫護！多謝你地罷工

唔該你呀
起完底又block 一個

感謝你地 醫護

垃圾得過你輸到仆街喊苦喊忽
然後揾你呢啲打手上嚟自high嬲嬲豬

罷工

衷心感激醫護人員拯救香港，我知道你地好努力，盡哂力

我係醫護
我唔介意無限期罷
但可惜投出黎知結果係咁
呢一刻只可以尊重同行

好多謝運輸手足肯接力
如果再call罷 我一定會企出黎

哎唷想分化又分唔到
慘慘豬

感謝所有罷工嘅醫護
不完美可接受

推唔到
冇醫護打響頭炮 仲食得屎添呀
多謝醫護

感謝醫護，自己定幾時進退，要退就收割成果，唔好蝕章

醫護同我地office撚唔同
我地唔洗返工/罷工 可能覺得好爽 有得放假
但佢地要放低平時照顧開嘅病人 有啲仲可能病危
全部都係人命 香港人嘅命
雖然佢地都明白罷工係為左全香港好
但大家都要理解佢地係會對醫院嘅病人感到好內疚
感謝醫護 辛苦哂

利申 有家人係醫生

幹你娘推爆

快去report 條link!!

感謝各位

真心多謝醫護同胞
對住個無賴政府都敢挺身而出
仲幫香港人爭取到好多嘢
香港人要撐住

感謝罷工醫護賭上前途救香港人

多謝醫護
有你地先可以局部封關

推唔郁都推。

感謝醫護
剩返既一成 等我地封
全民罷工保平安

3 成幾封關先真
But really many thx!!

感謝醫護 齊上齊落！

林鄭絕對因爲醫護而半封關

推 reported

puah

留力高峰期，到時冇gear 再罷工

haha 你呢啲垃圾淨係識得loop呢啲字
咩分化 咩冷氣軍師嚟麻醉自己好團結好成功？

打飛機就乖乖地厘返床下底打
上黎搵認同 要人黎附和你呢啲失敗者又有乜謂？

S

多謝同支持

我睇到嘅係醫護為罷工打響頭砲！

感謝醫護

林鄭食屎

真係冇L改錯名，你柒夠未! (不推+block)

Thanks!!!

有醫護朋友先可以行到今日
感謝你地

唔洗印象中，而家全部醫院就黎out of equipments

推
係連登講其實冇用
可以係出面啲社交媒體大大力宣傳

感激醫護手足

多謝曬醫護朋友
小心身體

感謝醫護，是時候到其他行業接力了

Respect
真心致敬

醫護，thx

就算死 我都會永遠記得曾經有一班熱愛香港既醫護為我地付出過一切

喂我好撚驚呀 而家連登講事實都唔得架喇

多謝所有醫護 祝你地身體健康

感謝醫護守護香港

人地洗閪你認同咩 人地要既係齊心罷工呀 打飛機打到傻撚左?

Thankyou

多謝曬醫護朋友

推 感謝醫護

係咪原全做唔到野呢?

認同好有用呀 打兩隻字就當做左野

多謝醫護既付出

在此多謝醫護人員 感謝

多謝你地真正守護香港

飛機po

感謝醫護 最後如果真係大形感染 就捉777去祭天

多謝醫護
罷左五日 唔容易

辛苦醫護咁多日既努力

感謝！救返好多人！

Thanks man!

sir你老母咩
林奠自己都識講
班仆街唔由A關口入咪B關口入
你個腦就真係裝屎
仲衰過啲毅進仔

Thank you, push

永遠支持醫護

唔好下下都話人阿sir
句說話唔啱你聽唔代表唔係事實嘅

對重醫護前線

辛苦醫護。

Thxc

agger
多謝醫護

感謝醫護 我愛你地 多謝你地

支持 認同

願香港成為三線城市
咁鍾意落黎呀拿

多謝醫護攞勇氣出嚟罷工

明白今個禮拜受嘅壓力實好大
咁多護士咁多個醫生咁多位醫護
多謝你地

多謝你地 我地接力

多謝醫護
你地已經為香港人付出左好多
多謝你地

Thanks!!

ok推

2成炸

感謝醫護
你地贏左

感謝醫護
踏出呢一步
已經係歷史一大進程
支持一切決定
欠香港人嘅
係香港政府

thank you醫護...
自問free ride咗
淨係做到文宣...

咁鍾意屌

等我屌返你老母先

你班撚樣講嘢都冇營養嘅

多謝諸位努力

感謝醫護成功爭取！
已經足以救返好多香港人！

大家post ig fb 感激，比佢地知道付出係值得，唔係condom

醫護絕對唔係condom
睇下有無基金支持一下
而家被CEO條仆街追擊

支持醫護一切決定

全力支持醫護!他們的戰爭才開始!

多謝醫護為香港做既一切

Thank you!

推
多謝你地

要大大力表揚醫護的努力
點睇都係階段勝利

之後係其他行業接力的時候啦

感謝每一位醫護

要出多d po 大大力表揚醫護

感謝醫護，9成封關，14日檢疫！

多謝所有參與罷工嘅醫護手足
徹底感受到工會所有成員已盡全力
除左爭取到9成封關14日檢疫之外
更令普羅大眾睇盡政府同醫管局嘅無能！

Fb ig Twitter reddit 多謝罷工醫護令政府行多幾步

多謝醫護，再次証明和平冇用，
醫護唔需要灰心，冇你地我地唔會變得更團結同強大。
我地下次會再反擊

感謝醫護
我地幫唔到咩手

點解政府唔拒絕非香港人入境 而要畀選擇佢哋來隔離 耗費資源？

俾D掌聲自己，香港醫護

多謝香港醫護
好人一生平安

面對呢個無賴無能政府，醫護已盡力爭取。多謝你們

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

醫護感謝區

感謝你地...希望你地既犧牲可以喚醒其他香港人...

好波！

頂住啊 真大三罷要快啲搞 咁先對得住醫護

停止無謂指責

未達到全封邊係盡力??
一成都有人入到嚟
依家爆發梗
班醫護乜裝都冇咁入去
係送死

感謝 但唔支持佢地退陣

出面咁多po放負都係想大家灰心 覺得罷工無成效 但 無醫護條柒婆肯定野都懶得出黎講 今次罷工無失敗到！多謝你地！辛苦了

我哋要搞清楚一樣野

如果唔係林鄭唔封關
醫護就唔使罷工

唔罷工就唔會有今日嘅投票結果

總結一句都係林鄭害死香港人

不過佢係呢大半年想我哋死好耐

非常同意 無醫護無今日

感謝醫護
贏左好多

辛苦了

邊個屌醫護根本就係唔用腦嘅弱智 我相信呢個真係冇乜討論嘅空間

點遊 我真心驚。。。

等於口罩有個窿一樣
三歲細路仔都明嘅野

要屌應該屌HA同正苦嘅無恥
而唔係屌承受咗咁多壓力連續罷工罷咗咁耐嘅醫護

thank you push

明白醫護嘅艱難，要記得好好保護自己，如果有咩物資短缺唔好死頂

點解你又覺得大地唔洗認同
我都覺得係要齊心罷工
但你認同下醫護係咪洗死啊
洗唔撚洗死啊撚樣
到底齊心罷工 同認同醫護有咩衝突啊
你講有咩衝突
啫係認同左醫護 就唔可以屌人唔齊心罷工咩

人地罷左一星期
係咪真係完全唔需要人認同啊
再睇到你留言
你係咪覺得你好撚爽啊

眾人皆醉我獨醒
好撚型啊你

咁你除左係到開post追擊達哥
你又做左咩
認同都唔撚洗比人

盡咗力啦我
工會話唔繼續都要跟

香港嘅工運只係bb 班
工會成立左半年左右 就可以做到咁
已經好勁

感激不盡 香港勝在有你地

多謝醫護
全民罷工！

其他工會呢 死撚晒？
利申學生

多謝你地
責任唔係係曬你地個到
多謝你地行出黎

真 你話垃圾政府冇壓力我切j都得

唔會評論，淨喺講一句

多謝醫護。

感謝醫護
與港人同行

重點冇講:隔離病房就满，隔離營不勝負荷，醫療系統將會崩潰應放第一位，日日要講

唔怪得中共香港政府唔理香港人
一嚟大多數支持嘅人唔會豁出去行動
二嚟唔識玩政治

呢次罷工只係開始
多謝所有出過力嘅人
呢幾個月一定要保重
繼續據理力爭
一個都不能少

人地清算會更快

其實我頭先睇錯以為你話我，sor

多謝醫護呀

有負面post唔使睇咁多

講得啱

感謝醫護真英雄

接力先係最重要，醫護既退場係要番另一個戰場戰鬥，佢地絕對係值得尊敬

多謝前線醫護

我要多謝醫護
支持你地任何決定

推爆你

感謝各位醫護

多謝醫護罷工

辛苦晒手足，多謝你哋企出嚟，無你哋罷工，連一個關都未封。

奠府心態就係唔會俾你得逞 扮要顧及所謂唔同持分者 用個兒童餐塞住buytime
已經做得好好

多謝晒

多謝醫護. 深明罷工嘅勇氣要非常大!

跟住下次政府就會話
全港所有人要繼續返工但係出街唔可以帶口罩
如果唔係就聯同你公司高層炒你魷魚
咁呢個政策就會百分百即刻推行到

多謝醫護打響頭炮
而家到其他行業接力了

感謝醫護，罷工救港。

推 少啲謾罵 多啲感激

呢啲都係民意 感謝醫護

感謝。

人地幫你做左九成, 咁點解你唔企出黎做埋果一成佢?

各位free rider , 冷水撚, 評論家
到你地接力啦

thx

講得好，真心多謝醫護成功爭取

還是萬萬來
咁停接受咗
所以香港人輸

其實醫護已經做到野
只係政府唔肯認 唔肯做一樣做足做夠做好

下一步係要守住唔好社區爆發

香港人有呢班真心為人為香港嘅醫護幾生修到

雖然唔知又要作幾世業今世先投胎做港豬
但香港人大家都係同一條船
呢世呢代我地都一定要一齊行

感激你地

推！

其他接力啦！醫護已經係一個好好嘅榜樣！

根本其實冇封過關
封關其中一個重點係令到醫護唔洗
再額外應付染病大陸人，減輕風險同負擔

宜家檢疫14日，D人存心衝落黎醫，你都阻唔到，都未講檢疫措施廢到乜咁，封左條毛？

不過我都好感激醫護人員今個星期嘅付出

推啊！！

接力啊！

係醫護手足嘅功勞嚟
感謝

感謝醫護守護港人

唔係佢地肯行出第一步邊迫到政府作出回應
結果未必盡如人意但我都想對罷左嘅醫護講聲多謝
冇罷嘅我都會尊重，辛苦你地

感謝醫護
感謝完仲希望大家留意
政府秋後算帳
到時唔係口講支持就夠
好人一生平安

少啲指責
全香港都未搞到罷工
佢地做到左
EVEN係效果唔係最完美
冇計, 對方太無恥
已經做得好好 PROUD OF THEM

感謝醫護眾人努力
全力支持你地決定

推，多謝罷工醫護

不能俾正皮，感謝各醫護同事一齊付出左幾日

無人有資格指責醫護

多謝你地

醫護盡咗力，其他工種要頂上

Thank u

多謝醫護罷工封關
感激搵仔放詐彈趕走大陸閪

唔能夠就咁叫多謝, 係感謝各位罷工既醫護

無錯，多謝醫護
全靠佢地罷工！

真係要感謝，你地不斷被抹黑，恐嚇，依然企出來為了香港人。香港人不配有你地，因為大都係自私精，冇支援過你地 d 咩。

不過你地既行為已經感動了更多人，多謝你們！

Pushhhh

口罩都係擋9成幾,你唔好用啦,同冇戴一樣

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員罷工 #支持全國醫護人員都罷工

其實係 榮光歸醫護

多謝你地
你地做左個好好的示範

無論依家受到幾多抹黑 歷史會還醫護清白

多謝醫護人員為香港付出嘅一切

心態正確

多謝各位救港英雄

下一輪大家幫醫護好嗎

多謝醫護人員肯企出嚟罷工
冇你地港共隨時連假封關都懶得做

依家想搞個集會感謝醫護都唔得
我知你地呢幾日承受咗好多壓力
多謝你地

UP

多謝醫護，明白你哋難處！

醫護手足 多謝你地

罷工黎講，好成功。

[gold]即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功

唔罷 唔等於輸
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

感謝醫護
香港好在有你地

但工會主席未能掌握民意，一定要請辭。否則與林鄭無異。

真心感謝醫護！

感謝醫護
開左個好頭

我愛所有醫護手足

感謝手足

好開心大家都正面
多謝大多謝醫護

認同 無醫護罷工 條柒婆實咩都唔做

多謝咁多位醫護手足

可以點支持醫護，想多謝佢地

即使結果未最理想，但感謝醫護付出，無佢哋嘅努力情況會更差

用把口支持係無用，要用實際行動

既然香港暫時勇武同罷工都係唔可行，咁唯有 焦土

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出?架，唔係你鳩?架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有?野想做，但係，我地肯犧牲??野?上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

多謝🙏英勇醫護！

仆街政府，多謝醫護行第一步

多謝醫護
希望大家健康平安

真 冇罷工 真係等死

多謝醫護
好人一生平安

Respect Push

醫護成功爭取加強封關,
而且已經開始社區傳播,
醫護以自己前途, 病人做籌碼,
對毫不理會市民生命嘅政府, 根本係必敗,
明知不可為而為之, 視為勇氣,
醫護救人, 仁心仁術,
勇仁兼備, 王者本色...
何敗之有?...

所以就要屌醫護冇用乜都推曬落醫護工會到？
好野

they tried, and I wont blame them

感謝醫護🙏🏻

感謝靚女主席出來領導

尊重前線手足嘅任何決定不分化不篤灰不割蓆兄弟爬山各有各做

尊重醫護的決定
加油 保護好自己

封九成，you sure?

多謝醫護同工會

醫護手足，我幫唔到你地d乜，只能講咩決定都好我都會支持同感激

推
醫護已經盡哂力
封淨3個關
14隔離

唔好將重擔放曬去醫護

全香港人有責

push
感謝醫護

我邊有屌過人
我不知幾感激醫護肯企出嚟罷工，就算今次失敗咗，我都相信佢哋會起到領頭羊的作用
但係結果而言今次醫護罷工確實冇取得太大成果，甚至可以話係失敗咗，依點無用置疑
點都好，最緊要係要保住嗰啲參與罷工的手足，一定唔可以俾人清算佢哋，至少要令佢哋冇後顧之憂

多謝醫護
以後我地一齊行

支持呀，呢個時候唔係怪責
大家一齊努力

精神勝利法，又贏5:0

感謝！

多謝醫護, 係你地既付出而拯救了不少香港人免於既武漢肺炎威脅

Thaz

只能咁諗打飛機

感謝醫護

宜家好擔心佢地畀HA秋後算帳

袋住先ok?

多謝醫護!!!!!

行前一步

啱 識見好就收

可以休息啦

真係多謝醫護

幾時全港大罷工

感謝 醫護罷工

多謝咁多位醫護人員，支持你們的任何決定

多謝醫護同工會嘅付出

如果秋後 謂盡快移民 香港人唔配有你地

多謝晒醫護

正評唔到 都要留言致謝

多謝你地付出

各個行業都要做嘢

同應該屌下自已點解幫唔到手
害到佢地要孤軍作戰

yes

推，已經超額完成，無言感激

多謝醫護
你地係香港人嘅驕傲

多謝醫護，推

封9成關同封9成人係唔同概念。就好似話封全世界9成國家但唔封中印美加日俄韓台咁。

推
三罷

感謝你地，喚醒全港市民對封關既急切性 ! 九成封關係你地爭取番黎既成果。淨番一成封唔晒係因為柒婆隻臭閪玩鬥氣，置全港市民安危於不顧。

醫護手足多謝你地
罷工唔係淨係你地呢行既責任
你地做得好好女 多謝你地 辛苦晒
我地之後一齊諗辦法啦

另外多謝主席Winnie 辛苦晒各位手足

全城都口罩出行緊啦

香港人 冇命都要番工
仲夠膽厚面皮屌醫護手足

曱近平

真係港爆都唔會有真革命

支共真係要多謝英國人，教到香港人咁豬仔

你係咪開藥房

ghhghgh

多謝醫護，做到9成封關

thx and support

推到藍絲都多謝醫護罷工行動

「醫護罷工行動後續」係香港人嘅你地撐醫護唔好得個講字，幫手廣傳促請醫管局各聯網各醫院各部門仿效兒科職員實名簽署

多謝醫護！
無你地呢段時間嘅付出，香港情況一定更差

14日檢疫係笑話

接受檢疫的人不會戴電子手環，期間當局有突擊檢查，並以電話保持聯絡，如違反檢疫安排，最高罰款2.5萬及入獄六個月。當局多次強調檢疫要靠自律

lm

Thank you very much

piudh

oush

感謝各位醫護 你們好勇敢

謝謝你們

puwh

9成封關唔代表減左9成大陸人

無錯 多謝醫護

pusg

其他接手

感謝醫護付出
希望其他行業都會願意實行罷工
唔係淨係醫返有責任

多謝佢地付出，支持

多謝醫護守護香港！

海關入境 關口既最前線 你地去左邊啊？

好多謝佢地

up

721 831 101 1111 1112 1117 1118

仲有老豆搵仔

有邊個工會接力....

感謝咁多醫護既努力 你地好叻

香港好在有醫護。

唔容易，辛苦前期籌備入工會到真係罷工行動嘅醫護

Pish

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

真的衰心感謝各位醫護

多謝你地呀

感謝醫護 同其他罷工嘅手足
大家一定要身體健康
好人一世平安

都話封剩三關係政治操作

比特權人士走佬

感謝醫護。做得好好啊。

心都痛

true

繼續等班人打下飛機啦
落唔倒台架人地

Thank you. 感謝你地❤️

其實我唔明點解封剩三關係醫護嘅責任

呢個好明顯係政治操作

林鄭留返條路俾啲權貴走佬

早幾日巴士工會又話罷工結果冇咗聲氣

其實唔緊要㗎香港人 人工低 唔儲錢 月月清

手停口停呀嘛

所以咪唔罷工囉

咁但係點解人哋罷咗工又喺度嫌三嫌四潑冷水係咩心態

感恩醫護無私付出

就算利己主義諗一諗
其實而家呢個時勢 係咪寧願罷工都應該唔好返工 呢個星期開始多返人返工嘅話 感覺唔過半個月疫症會社區大爆發 係爆發之前係唔係唔返工保住自己同屋企人先 順勢全民被罷工 叫政府回應返五大訴求

如果話返工無收入生存唔到
咁返工中病毒入院又係唔係一個好選擇呢

仲盲目返工果d真係成隻豬咁等緊死
被罷工 同 罷工 又幫人又幫到自己 仲要迫政府收皮

想批評人哋企係道德高地又返緊工嘅閣下 麻煩你哋諗清楚自己做緊乜 你係生化危機入面一隻食緊人肉嘅喪屍

如果冇罷工 香港真係全面開放
推呢個 出面踩醫院POST既都唔知乜居心

pusj

之後一定先清算出鏡個班

電腦sh

置頂

多謝醫護無私奉獻

點都好,感謝醫護行出第一步

right

柒婆愈強調封關同罷係冇關係，

就愈應該將封九成關嘅credit歸於醫護

多謝p

無論點，都要感謝醫護，由沙士到今天一直守護香港人！唔似啲狗

個14日動之以情嘅檢疫根本冇撚用，聽日比你係街撞到個你都唔會分到佢係咪需要強制檢疫

俾高登笑

呢個係真
贏唔盡
盡咗力

希望班藍屍感化到

無論點樣，我都多謝醫護嘅付出。

推到醫護睇到

多謝手足

多謝各位師兄姐
大家繼續加油 令到最後一成都要封左佢

笑自己乜都爭取唔到啊？定笑自己淨係識指指點點啊？

Btw 多謝罷工醫護

清算開始，麻煩大家檢舉呢條篤灰link
醫護唔係condom

多謝醫護人員捨己罷工救港

感謝醫護

如果我係醫管局 係一定一定唔會答應任何訴求

haea今次罷工係香港工運第一戰, 就算未能成功令政府跪低都千萬唔可以心灰
唔好以為今次係end game完咗就完, 之後都要keep住去為醫護爭取應有利益

感謝前線醫護！！

Thank you醫護

support!

各位巴打接力啦喂
好多謝醫護幫我哋開咗個頭
話比香港人知罷工唔係冇可能嘅事

衷心感激醫護！

good job

感謝 做到咁已經好好

幫手report !
藍絲想清算醫護

謝謝醫護人員!!!!!

咪玩啦 呢個時候遊行係咪傻

星期一星期五都係呢一句:支持醫護任何决定

見到佢地喊，我都忍唔住
只係好想同佢地講句感謝
希望多d人加入工會啦

多謝醫護，無論你哋嘅決定係點都撐你哋！

已經逼到不可一世嘅政府進退失據丢人現眼，為其他行業做好罷工示範

多戲醫護！ 呢啲係你地為香港人爭取到返黎架

感謝醫療

pysh

香港英雄

True

多謝
有得捐錢幫佢地一定捐

多謝你哋
如果唔係你哋 柒婆唔會跪一半

多謝醫護
感謝醫護

推，醫護手足救咗我哋一次，現在輪到我哋去救佢地一次！罷工救港，減輕疫情擴散！

感謝醫護 愛港衛港

【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

p

非常感謝醫護無私付出

多謝 多謝 多謝

推，一齊接力罷工
二百幾萬人陪醫護罷工，又可保障自己平安

手足不是condom

無錯

感謝付出

感謝，尊重你地決定

真係非常非常感謝醫護
Respect!

推，多謝

今次罷工已經令到淺藍都變黃
雖然贏唔到主線目標， 但都有意外收獲

係

醫護唔係condom
剛剛話暫停罷工， 即刻有個網頁篤灰， 清算醫護人員。
請到此網站最底部份， click *Report abuse*

清算開始，麻煩大家檢舉呢條篤灰link
好人一生平安

你哋有好大勇氣 respect

謝謝各位醫護

多謝醫護，你地已盡力了，無愧於心
多謝各位真香港人

真心好感謝醫護

其實再拖好昜變佔領咁
暫緩係明智決定
講真有咩你地組織永遠係一股力量
要罷就又罷過吹咩

推，多謝醫護

要將醫護成功爭取封關同檢疫做文宣
感謝醫護

你應該感謝廣州先岩，唔係廣州封香港都唔會封

多謝醫護保衞香港

但個強制檢疫係廢㗎

尊重醫護決定
冇做過任何實質行動既鍵盤撚冇資格批評
帶風向五毛好快中肺炎

功德無量

感激醫護!!!

感謝醫護們的付出 支持你們任何決定啊

都唔關佢地事，仲有封唔晒既關叫咩9 成封關？

Btw所謂深黃果啲入境海關去晒邊到？ 定所謂深黃係啲尿黃？

其實政府從來冇讓過步 但都好多謝你地咁肯付出 醫護先係最偉大

pushh 多謝

感謝所有罷工醫護

拖都拖到同深圳同步封。。

感謝醫護罷工明志

真心感激

衷心感謝醫護守護香港
你哋罷工只係一個開始

十分感謝罷工既醫護手足。

我只係想講，我會好好照顧身體，盡量長命d，好好去努力，令到你地既行為唔會成為CONDOM。我完全見到你地既為左香港去罷工既意志，逃兵係面對問題會選擇去逃避，逃避自己，逃避現實，意志消沉。你地唔係逃兵，你地係選擇去正面迎擊 依個仆街政府，依個仆街大陸肺炎，依班仆街自私到爆大陸人，你地係香港人既驕傲，係我臨終既時候，如果有你地依班醫護手足照顧我，係我既光榮。

感謝醫護賭埋自己前途性命付出
到其他香港人接力啦

感謝醫護+1

連登仔次次都All or nothing

感謝醫護 衷心

Thabk you 醫護

多謝你啊9527！
5大訴求，缺一都可！

推推

醫護

講真, 今次係第一次做. 打仗ge 野冇咁容易罷幾日就嬴
再次感激醫護的努力同勇氣, 同埋你地真係唔駛驚秋後!
HA 短期一定不會夠膽郁你地, 佢有依郁, 你地咪再罷過囉!

多謝
愛你們

支持醫護！

感謝醫護
你地行到呢步已經唔簡單
分分鐘仲要比人秋後算帳
希望你地唔好比人釘牌

感謝醫護手足無私奉獻，你地係真正既救港英雄！

辛苦你們了, 返去仲要繼續忍受高風險工作同被清算
如果頂唔順咪撚撈啦

感謝醫護救港🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

感謝醫護！
大家都要繼續努力！
每個行業輪住罷工！

感謝每位醫護
辛苦了

感謝所有罷工既醫護

多謝醫護 !

咁你幫幫手屌到佢封埋果一成啦
盡撚哂力啦

感謝醫護，好人一生平安

感謝推

成功爭取系列

都未全面封關邊算成功，自我感覺良好
講真咁多個推，有幾多真係罷工丫

感謝醫護手足嘅付出

醫護太偉大

我覺得今次罷工算係近年比較有規模同成效

香港無工會法無集體談判權，有咁嘅收獲算係咁

睇嚟班藍絲潛意識都係等攬炒
當袁國勇話有機會百幾萬人感染，官方專家梁卓偉都話可能數以十萬計人感染，大家都係被動地去硬食政府做嘅所有決定，甘於被資源緊拙嘅困境擺佈，抗疫抗到咁鬼折墮 還好有唔少同路人守望相助，呢個就真係發揮獅子山精神嘅時候

我覺得，疫症無論爆唔爆，抗爭一方都冇得輸，因為攬炒又係贏，抗疫成功又係香港人贏，反正支那已輸

成實封關方面係有好大成效，反而鬼覺得未逼醫管局承諾唔追究之前停止罷工，係好蠢，等同自殺。

點都好 今次真係好respect d醫護

我唔知我行業嗰個工會死撚左去邊
對唔住

最大階段性勝利！Thanks!

辛苦晒手足

醫護係第一個有效果嘅罷工

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

事實⋯⋯

你們爲香港人貢獻了很多，感謝醫護！

推到所有手足喺各大社交平台洗地：「感謝罷工醫護成功爭取九成封關同強制檢疫」

輕輕一推

感激醫護，多謝你地守住香港

多謝醫護
阻唔到專登嚟睇病
但都阻到啲隱形喪屍先

推，大大力感謝醫護

pisg

881個濕鳩節目又搵個唔個乜水醫護上去維穩

感謝醫護罷工五天!
唔同意有人說醫護罷工暫停! 因原本罷工計劃係五天!
唔同意有人說醫護罷工失敗! 因迫到PK政府封左幾個關, 但PK政府唔封曬所有關! PK政府指示PKHA唔回應HAEA!
醫護加油, 永遠支持醫護!

咁你又做過啲咩呢？

0push

Thanks!

pudh

推 感謝手足

手足推行動po

推行動po 感謝醫護

感謝醫護，佢地已受到很大壓力，而且方法用得太長，對家必揾到方法破解!
Be water, 餘下一成要靠其他方法!

屌你用內地做乜鳩 咪撚用內地啦

曱甴近平推

打飛機

代住先都叫成功，要求果然好低

psuh

分化唔到嬲嬲豬呀？

多謝醫護 好人一生平安

On9關佢地咩事 一班漆頭自high

THANK YOU

見做到野又咁團結嬲呀？
你少數派黎咋

感謝全體醫護人員

多謝🙏🏻

香港醫護世界第一

階段性勝利
俾啲掌聲自己

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

可以外出.....

感謝醫護的付出

辛苦哂

多謝醫護們

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

多謝醫護所有付出

Nazi China Plague

感謝醫護!

推 一定要 行動

721831101111

感謝你們

算鳩數啦 關罷工咩事

明明係阿爺話封得 先有得封咋

p.s.: 呸 把自己看得那麼高

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

brave!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Only you can do it !!!